歐聯 蘇神話只有巴塞可以落後4球翻盤

巴塞隆拿喺歐聯16強首回合淨吞巴黎聖日耳門4蛋，幾乎被全世界睇衰佢哋肯定出局，不過巴塞射手蘇亞雷斯深信未絕望，仲號召球迷支持佢哋創造奇迹添：「想要扭轉落後4球嘅局面，的確好難，但咁唔係完全冇可能，如果有球隊可以喺咁嘅情況下逆轉，咁嗰隊肯定係巴塞，我哋有實力，同埋有足夠嘅策略應付所有情況。」事實上，聖日耳門喺次合回陣容不整，其實巴塞又可以試下搏翻身嘅。

阿仙奴都未出聲

慢慢試啦 失敗最多咪專注西波 又唔會死既

你以為自己係阿仙奴咩

咪撚on9啦 今季既疤邊有可能

我估計安歷基係呢幾次西甲嘗試了不同的新陣，目的係為左令巴塞既中場隱定性增加，希望做到當年沙維個陣，例如將美斯安排在攻中位置。如果安歷基成功，可以將msn的功擊力完全解放。

完全解放會唔會踢爆個球場

始終msn係當今世上最強的三個前鋒，擁有無窮既可能性。所以好難準確地講佢地完全釋放既威力。

牙蘇同美斯都係 但尼馬差一班起碼

有球氣

真心尼馬可能未及美斯蘇9 但無尼馬蘇9美斯都唔會完全發揮最大威力 尼馬成日引到好多人去左路踢鳩佢 雖然d戲誇d 但都算有好大作用 拉空比蘇9美斯

尼馬過人能力同帶球突破能力係三者中最強，係一個機會創造者，所以我唔會覺得佢係比較差。另外佢係三者中狀態最好，而且最有鬥志。

今季狀態最好點會係佢
鬥志更加唔夠蘇黎

其實今年過人直接左 所以數據好左

師兄識波 今年尼馬牽引左好多人去踢9佢，然後創造好多罰球12碼

主要係呢幾場，上次對巴黎、對下體、對切已達，今季整體未得。

neymar 係咪top 3我有保留

如果前鋒top3我會選美斯，利雲，咬人，但係進攻組合就一定係msn

屌 令我諗番起依家巴塞最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力個post

屌你笑撚到好辛苦

有經常睇疤全場的都知道
西甲好多時入夠3-4球就收手
MN都散步+眼神防守
得S會追下

上場基達菲6:0
其實都係"出奇地"攻足60分鐘
剩低30分鐘係到留力
費事傷/有牌

琴晚對阿妓
明眼人都舍其實班友真係hea踢

相比鍠狗球玉為左神射手
真係90分鐘都出哂奶力鳩射
打多兩個+入10球真係好威威

推

基達菲西乙

好on9